FIFA20 Ultimate Team 討論區 (260）我用KDB... 屌你邊有kdb阿

「benz慢到仆街，3-4車位，我用法拉利後追，佢車都炒撚埋」

咁你即係有冇kdb

正評此po及留言 可獲messi/varane

美斯巴上個禮拜好似係紅Kdb+tradable阿古獸

你用kdb你一早輸左啦

有無人知點拎啲特別波衫
點轉最愛球會 唔記得咗揀左咩

真抱歉，我兩張都是八八

好似已經派左

差d就先俾負評，好彩睇到呢句

信唔信我先

信者得救，已正評

派左 set左巴黎 方便係練習場用屁 練skills
冇左件巴塞衫

有冇messi varane版

Totssf拉膠 同 totssf華拉尼
點揀好？
數字上拉膠 靚尐
但價錢就華拉尼 好

我都試下先
負評此回覆，我一星期開唔到藍光

串撚到仆街

利申：已負皮

係咪都要解任先有？我見有件經典巴黎係任務

場場慢半秒 係我定server問題？

巴塞有？我唔知自己set左咩 第一次買fifa
有無得轉？

阿古勁到仆街wo 路維巴做咩不滿佢

請問obj reguilon, 要min 86 pace laliga player score and assist。計埋chem先有86 pace嘅話算唔算？

750k icon box to box 中場有冇推介

Totss全部都爆stat咁制

唔算

好on9 啱啱打draft第一場disconnect當輸左 跟住佢送左個token pack 我以為0win就有token pack送 於是之後個draft一入場就quit

咪又係你1001

代表對面多謝你

mid seedorf
moment gerrad 等佢跌
ballack

永續draft大法

tots馬列斯好用過沙拿

0:0 quit我諗住自己個draft抽咁廢

點都要重組msn玩下

本身都想揀波叔
睇吓snipe唔snipe到平貨先

帶波靈唔靈活？

1m 有咩 icon st 推介？

好正

應該正 哥列咁既Stat

save定準備禮拜四po出黎了

bb 杜sir？

msn

禁極L1條友就係唔跑 或者岩岩出黎就好似要斷氣咁 有冇人都係咁

會唔會太慢？

拉膠我都唔拘

下個禮拜抄你陣先

佩老大is key

要快就布達堅奴

基斯普 Zola

Ucl藍 比都唔柒要

1m crespo moment
好勁下

唔曉用

巴塞無 應該係得個幾件
我寧願要件車狗

今日用HL版 刷任都幾好

疤點有
人地係pes喎

真抱歉 我兩張都是大獎

唔係好似祖記咁咪算係咁

名都無

有冇人有做英超隻韋斯咸cb
有冇食評

唔做啦，是但一隻都好過佢

WL 成晚都係4格，點玩

可以link卡拉斯鳩

今星期chur唔chur到e3 呢
對面場場都硬野黎

好難打 13g6w....

阿古路紅卡3揀1都中Mane

好過FB vidal ?

b2b應該勁過 stayback差唔多

用咗幾場之後
和尚騎駱駝，無燃得頂！

仲有好似有吸波功能
有好幾球對手pass比saul隻腳度

Reguilon有無泰仔咁勁

西甲tots幾時會開始跌
我硬係覺得自己用西甲人先提得起勁
有愛係唔同啲

成日覺得佢要抽 EA會眷顧佢ac

用緊普金 達史入唔入Tots 打WL好？

雖然龍門係吉祥物

Kovacic勁到呢

Totw夠做

一步到位 張相又型d
但拉高晒隊波rating

星期二撈底

有frdly?

Feel到今個星期隊波唔會變

我一定中另一隻阿根廷RW

巴打隻腳好返？

好返，但打唔打frdly?

牙lui mid cruyff食engine

打邊？

屌你老母kdb

打埋wl先
Add 定weekday 打？

Tots maguire勁d定pique勁d

cam

你地覺得 SO9 大概咩價入手好 好吸引

D人真係好煩 想拎400分唔quit好心就自己hold住個波完場啦
係要反轉個手制 推個責任比人

好
On96uooo

3sm 岩你用咩 應該星期二/三朝早最平

Tots 阿碩 神軒 rttf kante moment 列卡特
揀兩隻做4231 防中 邊兩隻好
而家用緊阿碩加kante 好似唔夠硬咁 冇嗰種撞埋去殺哂嘅感覺

5格連印尼狗 lag撚到傻

我覺得3同4差唔多

有冇巴打記得聯賽upgrade係大概星期幾出？有幾張duplicate廢閃金唔想qs嘥左

好似今晚

Thanks

有場wl配咗相同顏色衫係咩事
唔係不嬲撞色會幫轉對面做自己away件衫

牙蘇

好似話ea有件白色衫detect唔到

屌你老母成晚4格，忍唔住試一場連人都轉唔到

你著咩色衫
之前用巴件藍色會搵到黑色衫 之後決定永遠唔著藍/黑

On9 頓撚到打都打唔到呀 遲鈍到痴孖根

我都想砌麥龜 計過要用多80-100k買肥 窮撚本身用緊laporte+rio 想知勁唔勁過laporte好多 想入埋雲b砌曼後防線

藍色 等我都轉著其他色

唔係星期二咩

砌麥龜主要係拎20包搏
同Laporte唔同type 但都未至於令你多3場Win

之前winter upgrade之後就棄左驚
今個禮拜報番WL 打得好辛苦
隊隊波都幾隻tots

我嗰隊一隻tots都冇

打DR...場場對面都幾個TOTS

我一時以為自己揀錯WL打

Bday rodrigo+tots Saul
Bday ozil+moment kimmich

打442 st同cm
係咪上面好啲

try DNS 8.8.8.8 + 8.8.4.4 / 1.1.1.1 + 1.0.0.1
之後去pro club 睇自己係咪中亞

唔係中亞就試多幾次或者重新開機
應該會刷到中亞 咁就可以match 返5 格

kdb同son好撚勁，有買貴無買錯

我一重新開機就5格
多謝巴打

不過5 格咪又係lag
good luck

好想Isco 出SBC

頓到傻

上啦

值唔值得up?

聽日母親節
唔好掛住打機 記得同老母晏就落商場行街
買禮物做孝子

唔值
搞其他位先

想問下有咩陣型推薦 今個wl用4231好似猜極都猜唔到咁

thanks

阿迷表示要入返隻卡叔玩

我準備試4321

Shing7160表示認同

巴打有冇d人既setting參考下

我都唔係好識自己亂set
等呢度巴打教路

442最爽手
中場唔夠勁就4222

蘿拔臣垃圾黎

琴日varane一出 2.5入 依家1.7

星期六晚d人係咪特別勁？
連輸4場
完全唔識守

你買左? 我想買喎

等緊低位 而家13g10w 入dejong打埋

佢果2個pick，第1個pick好慘3張垃圾沙地

應該都似星期一二係最低位

想問番你點解唔值得up

442既話係咪要一隻cm逗後? 同埋左右中場要點set

上次星期三最低

你派彩中咁多 幾十萬面果浸啫

打3場3場都重鉛gp，我認輸，唔玩

好難玩

我就淨係禁區邊緣
vidal+ toty dejong

剩你夠錢入bb告 入佢定son好

連fake shot都做唔到，爆又爆唔到，可以點玩

唔該晒巴打試試先

自己較對手衫咪得

same...抖下先
岩先屎忽痕打場dr解下任，難得又解到2星wf健康射，西甲後衛助攻埋，仲要贏緊，又係90分鐘先黎斷線屌佢老味

你實力取勝

今日試左2，3下fake shot一野踢撚走粒波cls
想急停都停唔到

Heung Min Son will make Heung Min Mom and Heung Min Dad proud.

咁樣set法好進攻
比完前鋒好多時兩隻cm是旦一隻會衝入禁區拉空位
所以兩隻靈活又射得就最好
kdb最佳人選

我用緊henderson+kante 入禁區射好似唔太岩

KDB

442好在中場跑對範圍廣
好易做波上去前場
所以全能啲既好啲

唔該晒巴打 試試先

Tots vvd: 2.9m >2.4m

放sub玩下
dllm兩球開哂都炒
想qs條垃圾

Mahrez真係5腳嚟

不如今星期乜人都唔買
鳩打上去
撈平野? 係咪星期二三最平

佢地啲搓波鳩撚到 斷斷續續咁傳
完成係等電腦無耐性 撲出去bill波啲bug

佢地啲打法係咁 真係遇到10個有9個都係咁
係咪睇得西班牙多 一味互傳

聽下何韻詩live
Diu垃圾驚 打得好辛苦

侮辱左西班牙
佢哋同支那隊一樣

6g4w去到22g7w
係咪連輸之後心態崩咗
有咩方法tune返

Rio同佢
我揀佢 傳波唔洗擔心 同埋快 鬥跑唔輸
但你預都係頓

邊撚個D4隊名叫 50quid

dllm我移曬龍比你入 擺到明係想做任啦
入頭幾球 以為你驚我走數 ok
但你都入夠8球 都唔肯比我刷任
仲要用啲牛尾巴扭住入我個空龍

有冇閪到咁

連輸就停

停下

我覺得呢d冇得怪人 唔係個個都咁好人

Kaka

唔好意思 想問下得170萬cash有冇咩卡可以入手炒下
個隊唔夠力想攢下錢upgrade下

想買邊個
要幾錢

個轉身

事實係
人地唔幫都冇得怪人
人地都唔係老馮幫你解
不過我就會幫嘅

揸住成堆西甲普金卡打dr刷任簡直係地獄 俾人m到

隻CARLOS 80零萬 想玩

啱啱入咗 7chem打返幾場先

今日遇過隊我讓曬空龍比佢唔入 扭返出黎死都唔射
我成手銅卡做任搶唔到佢波

想今星期 套現哂先
等星期二掃 但隻美斯又跌20個

Reguilon應該用咩陣奴

個47 balance 影響大唔大

有2.6m 唔知有冇幾會買到messi

大家記唔記得上週英超TOTSSF 係星期幾最平?
想入手西甲TOTSSF唔知幾時入手最好

不嬲冇

我用隻fs神童同rg dembele

tue nite

最簡單普金dem擺前鋒

好
入番隻SO9試下先
希望跌到1.3M

好彩有moment jovic同bday rodrigo

入晒法甲rg未
陣間出sbc又升

Kdb跌到3.8 好想入

用返皇馬奴個隻好快解到

同一個龍
對面就13個save 我就2個
咩料

又KDB

塞爆左transfer list+transfer target諗緊仲入唔入放去unassigned

95果隻囉平平地又好用

今日都對到一個 甩甩下咁 要拉番自己d人唔好亂bill失位

轉慢d人都死

拖舟轉身

練逆牛多可以練埋呢招

wuhisen-love西到ricky咁
下下衝cam full replay
領先係自己後場控波
巴打撞到唔該幫我報仇

我都係 都試過有人唔肯幫我 但知道唔係理所當然 當然現實10個8 9個都幫既

試食 toty美斯先

唔好撞到碟巴 實比人炒

山本巴打在嗎 你係咪賣coins

我用aspas唔差 但打d7

想入，但係又怕阻著哂transfer list 位

pl tots is droping

正 想入676

聽晚 星期一 星期二都會有panic
到時可以snipe下

又反cup

ea要你輸就真係冇得唔輸
20分鐘失3球
應該係巴打黎
頭兩球都唔知做咩就輸左

等跌落1.5m

我2-0 3-1 比佢james直落底勁側入波
仲要比佢保定頭錘入

應該dijon中場入得過，之前做嘅時候最貴嘅卡都係中場

仲有德甲發達邦

seth開台？

隊波差ST RW 同RCB
想炒下卡睇下買唔買到676 馬列斯+隻CB

其實EA點樣先做到插線打機都有60幾ping

點玩呀屌⋯⋯⋯又輸

連返岩個ser未

無啦啦過左半場好撚鈍個gp 上半場就好快既

成場十幾射唔入
對面得1射但係就係92分鐘絕殺左

我終於做到對面嗰個

其實而家係咪衝CAM Full Replay先係主流做法?
個個都咁撚樣做既

頭兩球入波L1R1
絕殺即刻衝cam full replay
西人始終係西人

有冇人睇緊9吹pro club

睇緊

俾人防中輕輕力射甩手撲入龍

入手價預幾多？第一次炒

有冇人好lag，10場有10場都delay
明明full綠色bar
check過部機上網速度500幾mb都lag到仆街

有。轉人都轉唔到，唔鬼打住。

有冇4231 tactics參考下
最近唔係咁易傳到空位

好緊張

點解會咁
已經幾個星期都係咁
咁點撚樣玩
試過有朝早5點幾起身順到喊岀黎

扭唔到波4231係難

由出TOTSSF之後個ser冇正常過

lui1116依度巴打？

贏左
上半場球單刀食到就輕鬆好多

Pro club 好唔同 有波就一腳清

我覺得係由12 月開始無正常過

屌領先兩場斷足兩場2g0w

delay到一格咁冇計啦

6g3w
Up嚟做咩咪一撚樣

7勝淨14
屌

連歐洲應該兩秒delay 如果係UT屌EA屌足90分鐘

當9g7w
但明知未來21場最多都係12win
就冇曬動力開場了

都覺，但明顯冇上個禮拜咁難打

隻馬列斯跌到咁既唔好用咩？

另外想問下你地隻19000 86 james
係咪成撚日亂鳩咁走
打Rm但周圍都見到佢好頂癮

我屌 今日買就今日跌

如果唔係好扭到有冇邊個陣推介

金1 仲可以輸1場

我都唔明 英超 西甲tots 都跌 咁d人賣左d卡 佢地會買咩卡玩

我都試緊442
4231好似大勢已去

OMG ansu fati

馬上做！

OMG 我疤

要做了

EA難道聽到我的心聲？
LW必做

黑警巴恨咗幾個月

疤狗衝呀

岩哂你

我自己4222/4231交替用
入場多數4222開波 領先緊就用4231

D stat 幾靚好好

咁新仔 應該都冇真樣啦

有冇人刷5場online friendly?

我都恨左幾個月

即做即做~

97 alisson , 靠你了

新仔質素如何

85sbc 用佢 會唔會太浪費

係囉
88 SBC先用啦

屌 7勝咋 又古烈又真朗又99迪布 成堆爆機

可能d人用番95美斯 都係80幾萬

明明入場滿5格都可以lag機 屌你行行下唔郁之後無啦啦加速

又話法甲sbc買咗成堆法甲人

等啦屌

都要輪到出法甲tots果陣先有架大佬

琴日1.04m買今日940k

2格 85又幾抵玩

買定到法甲個周先會有
到時買就2k一張
包屁ben，都會清倉追

食咩chem好？

我1.06都未出聲
不過呢隻真係堅好用，絕對係假4腳

寧願唔中

Anchor?

wa

食hunter打st

我得97萬，頭先想買佢仲諗住放幾隻肥拎番5萬買，
點知兩個鐘後跌到93萬而家反而唔敢買 屌

都未出法甲tots

eNGINE

Kaka好用過92包好多

ST RAM CAM LAM較回防
ST stay in central 均衡走位
Ram lam free form
Cam stick into position
Tactic balance/balance

手套，打GK

價錢都貴好多

15g11w唔想玩了

你個陣已經好唔錯

就係唔錯都輸咁多 好灰機

Fati 做Supersub係咪肯定勁過james 但差Kent少少

同路睇下聽朝咩價位

我都會咁
預視到之後會開始鉛球mode 就唔想玩

都型好多
Btw試過用佢嚟打邊同cam
最佳位置應該係邊，cam冇咁好用
可能我用慣咗更加靈活嘅cam

Reguilón+Fati

好似幾撚正

唔會十幾萬做隻sub啦
一係有愛，一係正選

有愛+正選

完game了
fati真係等完又等
等完又等
終於有啦

頭十場都仲要打呢d

TOTSSF基沙文同迪莊跌穿1百萬

今week難打咗我覺得 好多人隊波都upgrade晒

用佢打邊係咪會好過TOTSSF基沙文呢

有冇Salah說明書
我雙箭頭放佢打ST好似唔知點咁

咁基沙文應該勁D
條氣都已經贏左
其他STAT都勁過FATI
仲要有多D技

隊隊都TOTS 英超

想要前鋒

放邊 做跑狗 cut in算啦

明明stat好勁但真係唔識用

拎隻13萬 同隻96萬比

真係無得咁樣比
所有STAT都差太遠

3星weak foot打中間 實比人封死左腳 好難打

Attack tactic 寬度教幾多？

我較4 4

諗住頂到7成都好
慳番D錢UPGRADE中堅

屌個gp仲差撚過晏晝
撞兩個超勁
唔撚打啦

Gp cls
First time 完全做唔到
防守一向前蟹步就完全標失

連輸6場 好撚開心

屌你老母屌你老母 贏兩粒 贏三粒 4粒好未
屌你都係可以反cup 頭鎚好撚靚wo
屌 玩緊19?
好撚野 又頭鎚絕殺 連續三場

絕殺反cup好撚熱血wo
我都唔知認真黎做乜

個server做咩撚
Lag到仆街

alvlntamcc呢條賤種
角球旗後場鳩猜full replay乜都齊

好撚憎D人
入少少波以為自己好撚勁
你老母你咪17WIN 睇返
永遠留係17到打飛機啦

fati一場用後感
用完感覺上似雙四星既尼馬
跑得快 算靈活 但係條氣太短
strength太低一撞就散咁滯
絕對無得同基沙文比
基沙文太撞得 同埋有FINESSE SHOT技

Dllm fati

叫左幾個月春

的波moment？1*sm

死閪game

唔係掛。咁隻美斯byebye先

屌屌屌屌屌

比人反cup第5場

定係哩個moment

停一停啦
唔好同WL鬥氣

League Sbc?

佢真實係廢人黎 係
冇態
冇態度
係Fifa先set到佢咁勁

佢幾時走

邊個會要 又廢 仲要斷埋腳 兩折賣 都無人肯接

多仔：我願意

有無消息幾時出？

仲有26場未打

果然之後4場都輸到放底手制
一球都入唔到
已經冇連續打

打正前唔洗理左右腳 有位就射 禁區外都有

Mahrez假4腳嚟

真5腳

但獨巴d Tips係好撚準
EA員工咁款

多仔係機場黎專幫人起機

巴打4-0緊？

藍光

西班牙

Gk

Kepa

屌 我唔要車狗教練呀

3-1
聽日仲要冇時間打

又真係越用越好用

健康射超勁

搵巴打幫手囉

我諗緊好冇拎佢打雙前鋒算
有5球野 up哂中場 後防好冇
Toty kdb
Tots Carlos , Ramos (靈活流）

Sam gor 搵佢打咩位？ 打cam 既話覺得點？

都可以

係
打咗幾場RM但好似都係打返ST好啲
但3腳真係有啲攞命好易被封

我個人覺得佢打cam 最勁

salah有outside foot shot唔洗就腳
除非真係跑緊冇計

咁佢應該邊同cam會好過前嘅

蝶巴用佢打緊cam? 我貪佢99氣可以打足全場

應該話斜推緊 出唔到outside foot shot

佢最佳位置係cam
我依家拎佢嚟打右邊，一樣勁
不過之後買返maxi就會擺佢去cam

Kaka mahrez maxi

3腳仔 適合打傳控
非今集meta 猜猜猜 塞比中間跳舞之流
自問猜波勁既都可以玩下

屌媽呀 staff呀

連輸8場 真係未撚試過輸到咁 場場中柱 被反cup 55波爭輸

出丹比利最少都1m做價

Sam gor 加持 準備入手先

連輸3場就唔好繼續打
熄機抖吓
何況依家都夜，早啲瞓休息吓好過
聽日再打啦

打多一場......贏輸都瞓

知架啦

上轉下好冇？

442 尼馬 馬列
包 kdb kante kaka
想升下後防
鋒線覺得夠做
再升就要車夠幾球

德甲+南美？

其實咁樣up，進攻都會勁咗
kdb勁phillips太多，mahrez都勁到仆
up啦

有冇咩卡依家入左星期一可以逆市上升
想攢少少

肥料，星期三前放

其實我覺得Phillips真係好勁
佢獨特性太高 硬淨到仆街
奴埋隻左閘
同埋星期二仲會平過出upgrade sbc個陣？

西甲肥料？ 入咩rating好

個硬吹包睇都冇睇就skip加R2
之後係倉見到呢隻野

86/87

巴打搵埋quick sell recovery可能會多隻大哨

垃圾game 我屌你老母 鉛都算啦 script到咁出面

有冇邊張好推介

6g4w
21g8w

平時唔會skip
打WL嬲嬲地，仲要嬲到撞崩咗部MacBook

Phillips 美斯 兩個加埋一口氣跌左60萬
真係迫人長渣KdB個d 先唔會跌

停停先啦

我淨係識買pique

WL 要谷啖氣打
唔好鳩鳩下又一場
集中精神 守好！

有時個人RQ得急 個人就亂
WL大忌

0 rage quit場場認真 我晏奏訓醒先依家打

可以
不過我覺得你做咗拉膠就唔洗哂錢買tots嗰隻
繼續用依隻都夠做
10chem拉膠 7chem卡華積

最想要依隻

Tots 既87 88 廢卡可唔可以收黎做肥料？

10射1對家2射2中
賤種控角球旗

上個星期都係最低位星期二三
要換就趁早換
小花轉Mahrez我覺得係upgrade唔知你點睇

啱呀
花得4sm，不了

今集真係5*sm 橫行霸道
(其實我有隻硬吹馬列斯)
我想轉 , 然後星期二三先入 , 但依家都好低位
d鬼佬唔知諗乜

開始明點解美斯巴上個會咁講 場場都比toty tots kdb撞撚死 跑又跑唔贏撞又撞唔贏

Mahrez 5/4.5星
當大家都靚stats，呢個就係分野
仲要平咁多

Sam gor紅卡會中
煩惱緊有冇方法10chem

打客場55波都會

比起幾個鐘前又升番少少

啲tots真係好勁 開game以黎最好成績8-3

wl已經打到好冇癮,唔係對面成堆tots,就係gp閪
望住自己隻rttf juan jesus,比對面press隻閪腳wf9成傳比對面
隻bb 森保達直情比人當放題咁打,最撚慘我玩意假冇其他右閘可以用

Obj隻lb
龍用達屎

8chem都夠做啦佢
食shadow

上半場4:1人 下半場俾人 4:8

已跟 all in成副身家買左40張
食飯定食屎睇巴打了

收皮啦你
你 guaranteed同紅卡都開88呀

所謂保值，係tots期間係唔存在的

預左要還，未驚過

以後一贏波我打死唔撚攻 咁撚鍾意玩角球旗
我陪班賤種玩

Untrade驚閪

玩角球旗都算 由佢追和你個球開始就跳哂舞full replay我球球skip 搵一搵個psn又係香港人

我個陣係咁的，得福同高華錫吹得
呢兩隻西甲應該冇乜可能入到隊

日常

想搵人幫打wl

依家7chem未食chemistry卡
應該都夠做

打左大半日 只有fdly mode係正常gameplay
dr WL鉛到痴撚左線 係咁輸
好啦 輸到13W淨6 屌你老母仲順過EA鬼婆條西隧

雖然唔可以話唔關有冇upgrade 或者技術事
但最撚重要係根本EA set撚左一個基數
點撚同EA鬥 好撚灰 又冇20W 場場輸on9野

慢慢打啦
唔好成日諗住EA SET左咩 SET左咩 (我個人覺得係講太多就係藉口)
只有沉著去打先會贏
每個打得叻既人都會經歷呢段時間
視乎你點看待

唉

唔要羅拔臣
轉433(3)
TAA同雲比二揀一
買多隻中場咪得

今個week 11w都危

講真 tots出左之後gameplay未好過

其實識沉著去打 打WL係幾享受
因為大家都想贏 一定出盡法寶去打
好過咩DR 你老母 食屎狗黎

今日都唔知有幾多場3-0比人反cup

賣身家 有冇人接貨
成個account買都得

你又搞咩
季尾全賣?

本身情緒都穩定 有贏有輸好正常
多場比人反cup
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯屌個種無奈感 無力感傾湧而上
變得強都要捱到受挫再繼續屌住打落去

比女朋友訓斥完
Fifa21可能見我唔到

屌 陪下身邊既人好過啦

平賣可議 有意留個tg

你教我打fifa的

半場贏2:0既話完起碼有3次係最尾輸1球

貼番圖先

有時成日諗點解我唔係對面個個

氹下無事啦
我岩岩都同一樣
搞到起左身飲酒
不過 , 有D野格硬逼 唔開心架啵
唔玩 , 然後會做D咩?

至少甩左呢個ac 拎番cash
得閒打下LOL 陪下女

下集出再諗玩唔玩
玩先再諗課唔課

點算玩到成班精神病人咁

高華錫夾 rttf kante 神軒 定moment列卡特
而家夾緊kante感覺唔太夠硬

屌 諾域治啲中堅難買到
買咗成日都未買到
on99燥撚咗

呢到賣幾銀呀美斯巴

其實睇波都一樣會啦

我用高華錫打wl感覺唔太順
Miss好多open chance

賭波先會

我覺得幾啱我b2b 跑嚟跑去推粒波上去 但起腳就不了

有d周身刀冇張利feel
想換返隻軒達巨

Tg傾？

請問9粒icon swap III換個prime icon player係咩嚟? 點解有得換到人唔換要去換個pack又唔知開到咩嚇自己?

一開始玩真係會勁躁，而家已睇化 EQ應該更上一層樓

打左成日打到人都癲 聽日打埋佢 希望上到17

又黎一射一中反追我 屌

有幸對到傳說中既rickythekeeper 仲要無比佢閪

1.個pack會隨機開一隻prime icon比你 個pool係所有prime icon
2.因為有機會抽到好野 係好過今次icon swap有得換既icon 同埋fifa係1個抽卡game 抽卡就係爽

算啦 岩岩我都禁屌俾對面撲哂之後俾人射一腳收皮

有冇巴打friendly 唔想打wl

加時連掃佢兩粒個支那仔頂唔順走左game
難為我比人反cup/被屌打咁多次都未quit過

黎啦 同我玩下 psn好似加左？

我覺得轉左meta 多過gameplay 差
轉左速度為主既meta
依家 得90速後衛要食塵啦
我前日買89 blanc 俾人搓緊個時好識守
人地d tap in 傳中 咩都擋曬
但我搓人 俾人打反擊就食曬塵
最後發覺唔掂
轉隻tots mukiele 反而守得好左 反擊輸少d

依家拎住粒波慢慢搓 反而有d蝕底
人地回好曬防中間會好密
仲有tots神軒+高華域窮人組合
係中場殺波 幾屈下

仲未計d攻中 前鋒返後幫手
Press 係之前buff 左 扣小d氣
前面幾隻tots 99速90氣
係咁追鳩 d後衛 中場
迫左成場d氣仲多過我個面d人
搓波慢打真係難左

加左 宜家邀

成班癲佬三更半夜打機

想收1m轉下陣
如果平收多少少都得

9粒嘅話換pack定邊個icon好?

Pack搏盡無悔

依個星期做乜事
諗住打兩鋪訓
連勝六場wl
連涼都唔捨得沖涼仲想訓

gg路維巴 迪馬果哥-6到

勁到呢

上星期對左個大陸仔
贏左忍唔住問侯左佢娘親
前日俾sony封左我7日 無得online玩死大陸仔屌你老母

現實係未必做到9粒，請問七粒嘅話 Litmanen, Gattuso定Trezeguet好? 想要中場

都係9w咋蝶巴

唔開胃wor 你都講左想要中場 得一隻啫

Dllm真係學莫耶子話齋 領先兩球最危險

次撚次唔係比人追和就係反cup

唉屌 唔追3球啦

真 次次半場贏2球除非對面rq 唔係既話都比人反cup

已經好想入Carvajal carlos

Carlos幾正

今個wl痴線
15-7仲諗住會甩一次E
居然反cup連贏8場 上到E

3隻都麻麻地 打多2個抽啦

想問下有冇玩德甲隊既手足
依家攻中用緊olmo
轉隻生日kai定tots brandt好
Kai有5星腳係咪會勁好多

會
但就德甲tots啦wo

kovacic係最大既傳銷騙局
趕佢走了

請享用

仲要左翼位真係per9fect

肯定勁到仆街

會唔會出完fati出多隻lw

麥迪臣 嬴左 個FIFA 比賽 又有卡出了

唔出當攞黎打下丁囉

44攻中 一般貨識

英撚

阿古路

我都係搵佢打St 另一隻係阿古路
Salah d人多數封左腳 一搓番後用右腳射近柱都入左7成
用咗30成 入左差唔多24球 有10幾球都係右腳入
但反而佢fitness無tots mahrez咁癲

moment舒夫真高係咪好鈍

今個禮拜玩咩陣

仲有3.5 m up邊個位好
呀古獸轉mid告算唔算好大upgrade

13w 剩10場

想問下好cam用son定mahrez好？mahrez右腳都finesse到？諗咗好耐都揀唔到

你地玩squad battle會唔會玩到攞到elite 1 獎勵為目標？定係 e3 就算 唔花咁多時間打？

G3就算 解任為主 太悶

唔可能咁up
尼馬 卡卡轉mid 告都唔會阿古路轉mid告啦

75萬 應該差唔多水位？

我琴晚輸左場比佢

上定下好

啲位夾chem鎖死哂
得麥明詩up toty美斯可以諗

真係完全唔識射12碼
去到12碼分勝負5場都唔知有冇贏到1場

我覺得對手踢法高章，射中間機率都幾高

有冇巴打用過卡叔打前，聽聞好撚勁

好扭版Ben yedder 應該好扭好多
但慢啲同射波冇咁勁

5球射晒中間

21淨3
跟住連輸2場

唔好下下頭望嗰邊都射嗰邊就得

成朝都閪gameplay
普通drag back ball roll都做唔到
球員轉身又鈍但人地下下原地360都冇問題
玩條撚咩

點解晨早對手都係2-3格人
DR 反而連到4格

得閒去技能訓練到
訓下 chip 射左/右上角
多一招洗
Chip 射左右上角
如果佢撲先 佢捉岩路都俾笠入
十二碼多一招
人地難捉路到仆街
我用左 依家唔驚十二碼

好撚多迪布尼

阿古獸都好多

TOTS FEKIR review:

請多多支持 thanks

今集我難入易救

自從要上到45k+分之後就無上過e1
多數淨係打低rate 隊 見到d 85+已經唔開胃

今星期應該11都冇
Upgrade完仲廢

仲有幾多剩

因為全世界都大upgrade

14g6w
打得好唔順
啲人超鈍咩動作都做唔到

廿場低rate legardary
保e1

我都15g 先得8w
仲以為up 完隊波有機17w, 原來夢想黎

其他人up得仲勁
啲tots成隻牛咁又快

呢隻game屈卡

召喚美斯巴 如果得閒幫我14w ok?
我可以比啲錢打唔切

15g6w
不勝進行中

好快完今次WL
唔夠11下次唔報了
仲好

平買kai玩住先 等tots啲4星都夠做

下次再打應該係法甲

有冇用過moment辛尼迪既巴打？想moment rijk uo做佢

Brandt好勁
對親佢都比佢入幾粒

德甲全部等tots先換

連輸建議抖下先

軒巨打防中一流

好似啲youtuber/streamer/球星嘅pack weight係另一個世界嚟

有驚喜，好搶得，較stay back真係逗住唔會攻上前

人地先話賣AC

而家季尾易抽好多啦

幾樓？

妙妙4M依家賣幾錢 想玩隊爆機疤

美斯巴愛我別走

4m過埋星期四咪有

17W 有條毛

我高華錫+神軒兩隻都好搶得

由頭到尾射同一個位
但講心理易捉路 通通常一開始唔射中間 之後好少射番

我taa+神軒 神軒stay back

每個禮拜日都垃圾驚呸

左翼俾wanb同arnold撞死
arnold都好撞得

屌岩岩果場波又傳錯晒 控波又唔得 完全做唔到波 sm都出唔到 又輸一場

Gameplay好撚慢

唔記得左 通常星期幾出西甲tots sbc？
有隻重覆 wanb 頂住左個位

數數下今年作為皇馬fans真係幸福到仆街，special card砌埋夠兩隊

我都試過
不過好彩只係千幾用咗萬幾買

價錢同similar player: pique ching改改佢

有心

岩岩我都見到 好陰公 邊個咁陰濕

Sor不推文

可能本身過緊coin

下 我抽到而家都係垃圾來

HL semedo 定carvajal 好
兩隻都7 chem

有冇人放coins

carvajal

仲要無重覆

ea要你輸冇得唔輸

本身16-12
而家18-12

Fati有無食評

贏波完場斷咗 痴線

最尾先2 straight win

好慘sosad 你同條女同居？
我條女話寧願我打機 都好過賭波 出去偷食
佢好鐘意笑鳩我抽垃圾
Fifa係球迷網上戰場 點都放棄唔到

點解17-12都仲打

仲有隻futmas摩迪已經冇放入去

真疤幾廢都會做

我打得唔好 係18場贏12場

人比人比死人咩
美欺巴就得女朋友先賣啫
講到佢女朋友錯咁

做黎解LB

有咩3* wf Spanish 推介

12/18

我條女都成日嘈

呃曬

專重女人真男人

Kdb 都中埋
半棄用硬吹只打wl 囉

自己興趣都咁，條女平時係咪都咁霸道架

不過講真嘅 條女點都重要過隻西驚

不過wl係toxic嘅個人情緒好波動

打Proclub 歡樂場幾開心
享受遊戲
UT真係迫到人癲

真係灰機
前2日都仲順過今日
尋晚8-3，今朝9-7
送場俾人玩咁樣
點樣上20呀

德甲tots sancho會唔會有份
冇睇開德甲

有啦 好似助攻榜頭3

肯定有

有冇小花說明書買左隻普金試玩
打41212
ST 成日比人撞散
CAM 又唔夠氣

me too
10/14
諗住發啦 屌連輸三場

st要拎波就甩腳

我用緊隻普金 仲幾勁下

真 pro club真係可以輕鬆玩同frd吹下水
加上pro club好少勁隊，所以都好少輸
唔輸就唔洗燥

比d掙扎
掉返轉咁諗 輸咗7場之後d對手又弱咗
穩陣d打應該ok

但係我忍唔住走左2場呢
輸到懷疑人生
下年都唔知上唔上到e

愛你 但一堆exam纏身

都半爆機隊 skip下冇所謂

好 thankssss
不過之前用過if carvajal, 覺得普金semedo屌打

又唔係霸道既
可能佢都係為我好
唔想我打到邊癲佬
再者拎番啲錢 都係件好事

打Pro club輕鬆同fd笑下又一晚
笑鳩下d fd炒飛機不知幾開心
係load唔到game 同load得耐

呢張爆stat唔同嘅 啱啱對咗場好鬼勁下

okok thanks 我叫朋友改翻

唔該巴打

我打 WL 會叫條女千祈唔好打黎，打緊機
(自從買左switch比條女，重順便可以叫佢自己做運動)
因為一打黎會分心 我就實黑面狂講粗口

你勝率咁高都癲佬

難為呢度應該九成人都癲過你

10/12 > 12/17

如果唔攞嚟打今個wl
我諗應該可以等禮拜一二先入

挽留美欺

呢對防中係咪出事

同上

完全唔明做乜鳩

咪上星期抽到的epl tots砌左隊 後防用左隻ake有的伏

見到好多人打緊WL 一陣server又爆炸

古列86只係紙老虎

最緊要唔好熄咗機都比佢影響到
自從女朋友玩咗動森之後
佢直頭想我日日都有wl打

想問隻Maguire頂唔頂到Baby Rio?隻baby rio開始唔係好夠做

西甲冇咩興趣棄打wl放番個真假期 心情輕鬆戰勝ea

隻676臣有氣場
對親佢我啲cb拍極都拍唔到埋去

得隻greenwood同埋pique係trade，點搞好

咁梗係屌佢

睇心情屌得多悶

您女朋友早一日鬧您就唔洗比您炒
偷偷地打啦 點可以唔打fifa

轉左用vvd好似守得仲差左，唔知點解佢成日會仆街

其實係WL咁短時間所以人都顛
平日奴下obj無咩壓力

對我黎講迪馬已經係top tier cam

唔識用 想放但個價又跌

輸咗幾場後又瞓喺度唔知做咩連贏3場
有場仲要炒人9:1
都唔知咩遊戲體驗嚟

買隻kovavic tots 都係1xx k

數值上夠做
雙五星頂級
其實都算係end game級別

廢撚到仆街隻野
唔跑得唔撞得 又無氣
係一出個陣勁過一排咁樣

數值唔得喎
廢過普金尼馬一皮

一路含一路wl

11w 剩4 冇14了

都係睇下打完WL未 之後有冇時間打

但fut啲卡又靚又好玩

為左ea??不了

點解同一個球員人哋轉身又快又靈活
但我嗰個鈍到食咗屎咁
明明大家咪又係用左蘑菇去扭

振_ _？

同防守球員之間距離 埋到身就鈍

所以咪話對我黎講 好多人都唔中意

打左一場已經比人炒3-0對面已經唔係勁隊

如果今晚出lenglet 我就唔屌ea

有umtiti啦

你打機
我陪佢

都唔係一齊住

又fati
又丹
又umtiti

等到出年

蝗obj都兩隻啦

我仲用緊同埋覺得幾好 右腳都入唔少波

係啊右腳抽都入到好爽 之後入年包 壽包又易連 又連到窮人恩物acuna

btw adama tots用落爽到仆街 硬爆果下正到

而家發展到邊個stage

打左廿零場4321
想試埋442
中間用神軒加哥利斯卡夠唔夠力

PLTOTS下個WL前會唔會升得返

非爆機最強組合之一

Inaki William ss bartra

我搵佢打前 除咗stamina外真係收貨

台豬幫我打到4-2
差10w

左右買就mahrez加福
前面諗住93屁加92包
諗起都扯
全5星 不停scoop turn

Tots Adama+rodrigo+moment asensio,不過asensio廢嘅,又慢又鈍又無dynamic pic

有冇有心人放幾十萬俾我買隻神軒

但算係咁啦 仲要免費 講真今集巴都幾多卡 仲出埋fati

出左fati唔洗諗換pedro了
Btw蝗仲多

Fati比佢食左張totw同fs

cls 咩料

有冇妙妙tg?

隻saul有冇食評

Fati有靚相未
其實有電果張卡面係代表咩卡
點解要出兩款

Fati有無食評
本身LW位係屁
做fati就要7chem入隊

原來呢隻意大利咁好玩，啱啱俾人用呢隻屈到爆

好似叫原子炸彈

16上17 真係痴線 連輸3場 而家得返2場

原子螞蟻
細細粒但係好撚勁

邊洗做選擇 你永遠唔知今次屌閪機會係咪最後一次 但fifa甚至wl個個禮拜都有唔會走左去

7撚左

佢控球真係勁到顛

fati唔算勁
得個跑字 唔撞得

拎翻錢買下野俾條女仲開心

有冇手足可以教我點練time finishing?
射極都係白燈黃燈

7chem打4231既ram夠唔夠做呀？

賣左toty dejong買tots so9就齊腳

Floreyiu
屌你老母Full replay狗

Fifa Fry 炒卡group

提早跌市，不如買其他card 等升。

唔係aim top100 應該都唔駛練

我估今晚出league sbc西甲係thomas/valverde?

想thomas

我 $4.5/10k

希望聽日跌到25萬入手

防中推介依隻 好搶得 又跑得快 射波大大力 今次wl 用得好開心

個個吹奏神軒
心郁郁想試
stay back cdm嚟講佢定kovacic好用啲

Kova唔係個個岩用 始終無射波 身形又差左d

Thomas

可以stronglink saul

再出皇馬我驚ea俾人屌死

咁都係要買基沙文

thomas踢得仲好過saul 9成9有
佢兩隻打防中應該屈到癲

要出都出vvd啦 今季成季都掃哂成個中場

記得之前有個futbin comment係no thomas no partey

改做h/h workrate + 99 氣

thomas同betis個右閘emerson都值得有TOTSSF
唔明點解唔出

華dee隻左腳好撚廢
好掛住拿卡

美斯巴 有興趣買你個ac please tg

皇馬係ea親生仔 無計

ea唔識波 基沙文咁都有 就知咩事
thomas今年西甲其中一個咁好既中場又冇

唔明你哋成班戇鳩咁想要totssf做乜鳩

免費daniel james左腳bang bang 聲，你睇下隻tots mahrez，wow啲finishing 真係wonderful!
一百萬? 朋友你都係返鄉下耕田啦

一個推順射 一個窒步射

打fifa係俾人屌
條女想要係你屌人
除非你係gay, 唔係我諗唔到點解你會打機

佢開到口你唔比佢 ？成部ps4都掉左你

一開機又連輸三場
俾普金隊屈kick off goal自己又射極唔入

first time weak foot
前面有人遮一遮
有權唔入啦

fifa界音樂情人

Gameplay順就瞓喺度都贏啦
一切都係睇EA
Upgrade都係做俾人睇嘅啫

真 對手隻james永遠都好撚勁 tots robertson都俾佢輕鬆爆甩

頭先有位師兄用西甲隊想一齊刷任....
但係佢連續OWN GOAL三球
提醒各位巴拉記得最盡只可OG 2球
唔係的話會被彈GAME

有冇人放1m比我

痴撚線，d9都幾隻icon9字頭rating，想刷下任都難

基沙文真係唔值有
純粹係EA最有多D出名球員入選TOTSSF

咁冇嘢講了
難得有啲錢買到張勁卡諗住今個禮拜可以唔使咁用腦打，諗住終於到我用神力屈下啦掛，結果都係收皮
仲要咁多人吹奏mahrez假4腳，只能夠講so9sad

90 kante定係高華碩 防中好

咁咪好 一齊唔好郁

起碼1200

依d隊 你輸一球先就大穫

引你/電腦標ball

失位就死

有冇妙妙tg 可能入1~1.5m 玩下

係

出dembele

我成鳩日吠

唔好標佢
大家鬥企

賣走左kovacic 用返atal打b2b

祭左acuna 有d後悔

屌到無癮

我有 pm me

兩個情況唔一樣，其實好難比較，james係推順空哂射，mahrez有人干擾first time...
但我覺得20w以下玩家技術只決定到既場波4成，其他4成睇ea，兩成睇卡。

19咩

好過kovacic

我都掛住拿卡 邊個話佢廢斬邊個

First time shot 4*wf
唔入好出奇咩 仲要有人遮

上星期17w 今星期都係17w 但成隊波無upgrade 到

挑釁

上星期17w
宜家22場先得11w
已經唔想打

Kova要扭波勁 防守強 既高手先用得勁 我自問用唔掂

阿古勁依張好多wo

屌啦上星期我紅卡中晒88 同龍門 , 成班多謝EA又話想中前鋒 已經不爽

經過上星期17win 都係抽英超肥料 今估禮拜都係14win收工算

Yes
窮撚未用過勁卡，以為唔使用腦就會入
依家知唔係了

gp中鉛係咪爆唔到邊
要做多d簡單短傳上去攻

但2星腳 有d卻步

勁卡係將平時普通中龍 龍門撲走做角球既波變做入波 今個禮拜用son+阿古路有感 之前係用普金neymar+生日世三

紅色好同意

生日世三好勁喎
我放咗反而有少少想買返，好好扭

真

土地問題

有6 7場都係五五波一球上落
偏偏果場就係咁中柱同輸自己on9
呢啲就係同elite player嘅分野

玩到11RQ左
場場都對totssf 玩到冇癮

好呀 對上一次係9-7
而家10-9
20w都唔知有無 究竟今個星期我發生咩事

仲有一個可能性
俾你屌嘅人 唔係你想屌嘅人

我寧願打totssf 岩岩打壽包 年朗 好絕望

會唔會難揾對手？

我上星期14/30
今星期13/18
仲要輸左三場12m
聽朝先打埋

唔會啦 大把人玩

尋晚中過伏
小禁區冇扭腰tap in中柱

中隻高華錫 勉強入隊用 結果感覺downgrade咗

大學住埋一齊 兩年幾
生活得幾開心 互相尊重大家興趣
我打機 佢煲劇

屌1:0比人120絕殺

Makelele 毛文擔住身位都可以俾totssf mahrez撞開

gp中鉛係咪爆唔到邊
要做多d簡單短傳上去攻
救教應該點做
d傳波無力

我前晚阿古3碼無人mark tap in 射完個波唔見左 之後慢鏡先知飛機 整體都算好啦 右腳禁區外狂抽都有機會入 我覺得好過rg kante 好多

我up唔up都係14

無乜可以做到冷靜啲傳上去
閪Gp 玩彈彈波都郁唔到

Makelele 我覺得麻麻 撞人唔夠力

牙碩勁到傻

Dllm已經輸到13g 5w見今場gp好少少應該好d
點知出藍光彈game14g 5w

我拍Toty de jong
牙石h/h DJ m/h
好似應該dj主守 牙石主攻
但牙石冇射波 最勁亦係周圍跑
所以我用佢主守
但結果踢出黎就亂亂地 唔知點算

我兩個防中都係stay back
廢時衝哂上去佔中

Upgrade完後防失得仲多波係乜撚野玩法，18g先10w cls

同居好考驗大家脾氣同要時間磨合

會唔會係你upgrade前防守集中啲
upgrade後放鬆左

有無pc 巴打fungjjjj ,隊波叫freehkg係度？

用得好開心，雖然明知大把card 勁過佢

感覺上就差唔多，但d企位好似怪左咁

13淨1好撚怯 救命

直播打

蘇恩古真係垃撚圾
截又截唔到 截到又彈返比人

可能唔關佢事, 今個WEEK好多咁ge情況, 我拉膠都係咁

我個隻好勁好搶得

依家打埋定夜晚打

你而家狀態好咪去埋

CB 我用佢拍住富仔
真係比下去
富仔又撞得又搶得

就算狀態好頭先2埸match 到同一條友玩30碼綠燈入一球之後OBS drop back
有咩方法破？

Obs玩半場已經得番2成氣
乜都做唔到 你等佢冇氣就中出佢

格硬食死貓 捱唔到過世
要搵d時間傾下

佢玩super sub, 下下跑去我嗰邊角球底線hold 波，仲要offside trap，我追完佢之後又30碼綠燈入一球

上定下

好似點執都有兩三個7chem

原來gym房開返 要減肥了

PC? 成隊南美who? 半場之後換adama呢d跑狗係邊線鳩推? 守個陣成隊塞死哂後場?

肯撚定條撚樣係script

DLLM DR又俾普金隊屈，成team人企係度踢波

連續兩場對同一條友佢都自隊兩球之後走場

打夠送win囉
Send msg 多謝人啦

賣盤 價錢可議 有意：

屌你老尾15射8中對面冇射過波 最後射碼輸咗

一開波見到對面有紅卡美羊同亞古路
我就知呢場輸硬
成場苦笑住玩

wtf

唔洗wtf啦 已經講左成日

冇追po

緊係有啦，香港人要有禮貌㗎嘛

連續2場都撞到咁好彩

係
慣左架啦 100chem就得

Yes PC,我記得條撚屌叫essen, 仲要 咩都full replay

玩開4312
3個CM Vidal Saul Fred
兩隻癲狗負責搶兩邊波
中間saul負責攻守兼備做波比Cam
好好玩

其實賣ac咪姐係要成個psn比埋佢
自己再開過另一個psn?

HL saul已經覺得好好用

我都唔清楚 搵到買家再算
另外 有冇人知

TOTS更好用

之前都試過打WL 一日撞到自己個fd兩次，之後一人贏一場算

正常就係
因為ea ac係同psn lock死咗
冇得分開

唔係有神軒我都會做佢

咁連埋psn賣

耐唔耐爆發下感情會好啲
其實爆完最重要係大家都有心想和好
每次爆完再好返某程度上會更加恩愛
但如果爆完好唔翻嘅 咁大家愛極對方有限

出咗totssf wl成績仲好左上星期啱啱好17w今星期好多勁卡隊但係都17w到仲淨5場

淡左分左手啦

下集再玩嘅話 開個ac叫westman009啦
等你 有緣UT POST再會

想問xt同人仔setting

球員再神
都有跌落凡間的一日

咁up咩位好
今日踢完wl
發覺自己好依賴雙五 是但一邊4*就唔識用
隻呀古無牛尾無running scoop turn
下下等喂 玩落完全無feel 勁廢
所以先想用番告

同條女對上一次互爆係兩個禮拜前
慣左爆完之後個日一定要見下
然後會feel到關係好似又邁進左咁

兩個ST 我setting 柱中

叫westmessi

中間同cam呢?

一段關係入面如果只係單方面遷就嘅話
好快就出事，好唔健康

爆完通常乜都唔想理去打機

cam 留前
3個CM平均

真 其實話咩考驗個啲雖然好老土但係真
如果大家相愛 根本點嘈交法都唔會離開對方

當然偷食出軌個啲另計 講緊平時生活上嘅嘈交

頂得順男友 / 老公 打WL 唔發脾氣既請珍惜

自己都唔想打唔係為左個下reward開包 完全理解另一半個種無奈

咁就仆街

有咩健身室抵屌

我唔係成日打wl架，間唔中打一次，然後都係呢排tots先又打所以佢都知我叫做讓左步
咩都好最緊要2個人有商有量，唔岩講到岩

同埋有野樣好緊要
要教識另一半打機，當佢有野消磨時間／自己都打機既話，就會對你打機少左投訴

同老婆玩緊ring fit 我覺得呢d 先係遊戲講真

WL成日打打下叫話好撚慢呀d人 唔郁既
佢話不過換個個上網 我話無關係

夜晚又間中佢訓先 因為要就著閪gp 時間
我屌你老母EA 正一垃圾game 黎
無撚玩過一隻game咁垃圾 dllm

屌你老母唔記得揀波衫就中左招，好彩仲有條褲認下

有無人幫我打埋
我今個星期痴線到10勝 但係得返10場

你依家聚腳係感情台

講真有位既屋企最抵

DR今朝連贏6場後EA做野，成班人即刻食鉛連輸6場

我是單身的 關於感情問題一律建議__ __

17w剩3 今個星期可以收手 好多場都靠tots美羊carry

因咩事變左ex啊

你都有同樣情況

Same，唔知做乜鳩，20g12w

17淨2 多謝ea

4.5m陣 . 係咪已經冇野up到

城巴都冇左G1

真呀，本來棄左幾個月，武肺爆時打番，當時係普金隊打WL,第一次14win, 呢幾個月不斷upgrade 哂隊波，但一路都係14win

淨係拎過1次 唔穩定架我

水尾 都少左好多討論隻game
傾下其他野都幾開心

成隊都無5*sm
而家唔識玩

真 呢個post 大家都醉翁之意不在酒啦

因為球員提升 踢法依舊無用的

我都好驚
但有愛 猁個幾隻又冇理由唔用
唯有傳多啲波 tiki taka

感情野真係好麻煩
有拖拍果陣又想自由
有自由果陣又想拍拖

屋企頹開無乜動力

純粹打開po 想見到大家留言

等出

呢個陣我應該玩4312 小花cam位無可取代

踢法都不斷變，但gp無變，中重鉛時隊波衰過普金隊，所以睇化左，upgrade自己鐘意嘅球員算

ST位 bd電話佬定totssf賓周好

其實好浪漫電影feel

係咪帽左
btw太耐冇見對方好唔健康

賓周馬

bd電話佬 = 永不錄用

不過都幾年前 move on 識下架妹啦

做乜變咗感情台

做左單身寡佬大半年 唉

感情台 正

原來上e既背後係咁sad

7chem fati or 8 chem atal

Atal

最緊要教識佢喺你打緊機嗰陣唔好煩你
有時緊張關頭扭計唔知笑定喊好

英超tots個價穩未？
想抽埋卡先換隊 驚到時英超啲撚屌又再跌

有時諸事不順就算唔關fifa都慣咗入嚟屌屌佢

我都換隊

你會幾時放手頭上個隊？

尋晚高位放左美斯啦 370
家下得340 NO99咁

420放左還得神落

已經330
300不是夢

家下玩到8-2
WELCOME TO THE CLUB
KDB , CARLOS , CARVAJAL !!!!

而家係咪無可能出到first time fake shot
下下控一下先fake miss晒啲chance 痴撚線

真就嚟當咗係ig

gp咁柒真係好難出

英超tots人應該幾時放

呢家打wl邊個gp好d就贏,贏定輸都好,完場都唔知自己打左d咩鳩

已經跌到hihi

係咪應該即放 仲會唔會升返

開咗個核彈包得82

屌
上星期先講完話做閪人最後要玩後場鳩猜
今個星期又係衰心軟

俾人92分鐘追平加時再反cup
仲要搞到冇17w

真係痴撚線死閪game
出個fake shot都要睇時辰

想同你操下

睇黎真係要多d 同巴打frdly同wl先得
如果唔係練唔到野

要做full replay狗就唔好將個psn 用喺twitter到啦

Jimmytam1023 你老母比狗屌
靠ea 重full replay

8-2 食飯前打到 14-2 OK?

同問 放唔到Richa就打唔到

冇e3啦屌你第一埸已經中鉛，pk 估中方向都比人入

唉 30g 13w 灰到想死

大陸無限期ban PSN??
有無人知

利申訓左無睇

14w 剩5
15w 剩1

16w 剩4
最黎4連敗 係難踢嘅

原來有bug可以係大陸連香港
買ban左嘅game
之後俾小粉紅隊

應該好快重開

你老母臭b 又斷線

我都打過哩條撚屌

我都斷

dr 4-0放比對面4-2做任跟住博老命4-3差d和埋，咁撚狗

14w之後係更難打

人地腳腳7注，我就射極唔入，搞乜撚

咁會唔會打少的大陸人

而家會

又跌市

今個wl 好似真係少左

蝗